"Ik dacht dat je graag op tijd gekleed zou willen zijn, mijn dame, dus dat je kunt naar de salon gaan voordat het feest is aangebroken.
of Natuurlijk draag je wit fluweel met de diamanten en saffieren? "
"Ik draag alles wat je maar wilt," zei Esmeralda.
Barker haalde de prachtige jurk met eerbiedige zorg tevoorschijn, en Esmeralda onderwierp zich met een saaie vorm aan de roof apathie.
Barker werd angstig en probeerde haar meesteres wakker te schudden .
'Als je alleen maar in het glas zou kijken, vrouwe,' zei ze.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is echt fantastisch!
En zoiets zal er niet in de kamer zijn.
Ze hadden het over het parelsatijn van Lady Desford, maar dit maakt het volledig leeg. "
